都係想搵個漫畫app啫

有冇好嘅漫畫app推介 依家用緊漫畫人 但越黎越唔齊 有時仲唔更新 求救

無更新或者封左果d係比bilibili買左版權，而且B站漫畫app封左香港ip，所以無得搞，直接上貼吧睇

睇迷版都唔低調d

講到好似應份咁

唔太熟依啲 師兄可唔可以講多少少

想知你撐唔撐b站

快看漫畫?幾好睇架!你唔介意係殘體字嘅話

同問
我平時睇開個套貼吧無 叫女朋友 借我一下🙇🏻‍♂️

你肯俾錢既
開VPN睇都買到 睇到
唔肯俾錢既就唔好咁多藉口話冇辦法

我唔信無

ptgf最近好似比人捉得好緊

原來係咁所以無更新

我屌你啦，我不嬲買開單行本又話你知咩？叻唔撚切

咁咩叫冇得搞先
佢封香港ip 你係想睇既
自然搵到方法睇

其實我唔介意比錢睇
但唔知有咩方法可以睇漫畫

我指用手機睇

單行本